林鄭月娥：盡最大努力阻止失業浪潮出現

行政長官林鄭月娥表示，關心失業問題，盡最大努力阻止失業浪潮出現，政府推出的保就業計劃，目的是要阻截更多失業情況出現。

她指，僱主只能選擇以1月至3月其中一個月計算補助，相信較多僱主會選擇疫情爆發前的1月，因為當時為應對農曆新年僱員人數應該最多，如果僱主的業務有起色，可以請回人手，但僱主如果無辦法，僱員亦可透過放寬綜援資產限額上限一倍等措施得到紓緩。

政府應該宣布全面取消限制人群措施